報道指台在港代表拒簽「一中」文件 入境處：不評論！

我都做得啦
全部不評論個別事件都on99

用屎坑橋奶共

同蔡英文 顧立雄 玩政治

自取其辱

其實台灣人申請香港簽證係貼喺護照？
貼護照即係承認咗本護照架啦喎
(所以其實法理上瓷國同台灣都係唔承認廁所板護照架)

台灣人申請香港簽證，會貼響一本叫港簽嘅證件上